#
แฮก
 
ช่องโหว่
ข้อมูล
ผู้ใช้
รั่ว
สอง
ล้าน
รายการ
Ubuntu
 
Forums
 
addon
 
#
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
แฮกเกอร์
แฮก
ไอพี
อีเมล
ดาวน์โหลด
ล็อกอิน
ล็อก
ช่องโหว่
เสริม
แพตช์
ช่องโหว่
ทำ
เข้าถึง
ฐานข้อมูล
ตรวจสอบ
เชื่อ
เข้าถึง
ตาราง
เท่านั้น
ข้อมูล
สอง
ล้าน
รายการ
ข้อมูล
หลุด
ได้แก่
ชื่อ
ผู้ใช้
หมายเลข
ผู้ใช้
อย่างไรก็ดี
รหัสผ่าน
หลุด
เก็บ
ข้อมูล
ตัวเลข
สุ่ม
สำหรับ
ทำ
เว็บ
อื่น
กเกอร์ดาวน์
ตัวเลข
เหล่านี้
ช
ย้ำ
รั่วไหล
ข้อมูล
ครั้งนี้
ซอร์สโค้ด
ใด
รหัสผ่าน
เชื่อ
แก้ไข
ข้อมูล
ใด
ตอนนี้
ผู้ดู
แล
เว็บ
ล้าง
ระบบ
อัพเดตแพตช์
เรียบร้อย
เพิ่ม
ไฟร์วอลล์
ป้องกัน
โจมตี
อนาคต
ต่อไป
ที่มา
Ubuntu
 
Forums
 
Forumrunner
 
Canonical
 
user
 
Ubuntu
 
Forums
 
single
 
signon
 
Canonical
 
vBulletin
 
Ubuntu
.
com
 
